英報：C.朗拿度捲入新冠病毒恐慌 確診傳染鏈指向祖記

仆街

在上週日的比賽中，祖記U23隊與皮亞內塞隊進行了一場第三級別比賽，而本週爆出的消息稱，皮亞內塞隊參與該場比賽的三名球員與一名教練檢測陽性，成為新冠確診病例，這引發了祖雲達斯球會的高度警惕。

令人擔心的是，一些參加了那場比賽的祖記U23球員，在周中和C.朗拿度以及祖記一隊有過一次合練，如今U23對手新冠確診病例的消息曝出，接下來幾週祖記球會都不會再安排這樣的合練。

祖記球會內部已開始對球員們進行檢測，目前沒有發現有陽性案例，祖雲達斯球會的一個線人透露：「情況被認真對待，醫療組告訴所有球員要勤洗手。」

阿朗

係咪擁抱過支那人

潛伏期14日

支那仔

幅圖我咪又係轉貼

关注咗未呀

光明正大退役
好過整臭個名

有支那妹上門俾佢食都唔定

估唔到死左kobe呢個球王之後 又要死多個

阿朗早前唔係話武漢加油咩

死完球王死球玉

未退休就死 好慘喎

雞姦咗樓豬個支那仔

Coronavirus Ronaldo

唔好呀

屌唔係啩

3名球員確診

個肺唔駛要lu

樓主個支那仔傳染牙朗

屌，中左玩撚完